{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우리희망이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前10時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を作成しました。 チェックイン時間は午後4時から10時までです。 退室時間は午前10時までです。 そして22時以降は建物の内部出入りが制限されます。 基準人数以外は宿泊及び建物の出入りが禁止されます。 建物は絶対禁煙であり、ペットの入室は許可されません。 また、飲酒やパーティーは禁止されています。 23時以降は移動や大きな音は控えてください。 また、未成年者も基準人数に含まれ、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 お客様の不注意による安全事故に対する補償や賠償はできず、貴重品の管理責任はお客様本人にあります。 施設物や寝具類などの破損、毀損、または汚染された場合は、損害賠償請求となることがあります。 上記の規則を破ったり、他のお客様にご迷惑をおかけする場合、払い戻しなしで退室措置となります。 チェックインの利用案内は海辺と海水浴場、2人室、3人室、ファミリールーム、カップルルーム、ベッドルーム、オンドル部屋、ツインベッド、Wi-Fi、駐車用品を並べています。 シャンプー、ボディソープ、ハンドウォッシュ、歯磨き粉、ティッシュペーパー、タオル(1人当たり2枚)、ヘアドライヤー、くしも提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "建物の内部出入りは何時まで可能ですか？",
            "answer": "22時以降は建物の内部出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外は宿泊や建物の出入りができませんか？",
            "answer": "基準人数以外は宿泊及び建物の出入りが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "建物は禁煙ですか？",
            "answer": "建物は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されますか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "飲酒やパーティーは禁止されていますか？",
            "answer": "飲酒やパーティーは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "23時以降は何を控えるべきですか？",
            "answer": "23時以降は移動や大きな音は控えてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "未成年者も基準人数に含まれ、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "安全事故や貴重品の管理についての補償はありますか？",
            "answer": "お客様の不注意による安全事故に対する補償や賠償はできず、貴重品の管理責任はお客様本人にあります。"
        },
        {
            "question": "施設物や寝具類などが破損、毀損、または汚染された場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物や寝具類などの破損、毀損、または汚染された場合は、損害賠償請求となることがあります。"
        },
        {
            "question": "規則を破ったり、他のお客様にご迷惑をかけた場合、どうなりますか？",
            "answer": "上記の規則を破ったり、他のお客様にご迷惑をおかけする場合、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "チェックインの利用案内は海辺と海水浴場、2人室、3人室、ファミリールーム、カップルルーム、ベッドルーム、オンドル部屋、ツインベッド、Wi-Fi、駐車用品を並べています。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "シャンプー、ボディソープ、ハンドウォッシュ、歯磨き粉、ティッシュペーパー、タオル(1人当たり2枚)、ヘアドライヤー、くしも提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 594
    }
}